做緊金拱門，你問我答

你問我答

我係差佬，買野有無折？

收皮喇屌你老母

警察與狗不得內進

利申：黃

係咪乜人都照請
發夢發到無晒錢

唔好下下都老母

係
每間都好缺人

Policy for employees are u being serious??

呢個真心唔知
但係我做咗咁多年，員工6折佢都係用Police呢個字

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

塞爆佢！

金拱門前身已經係咁？

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

係

轉咗之後其實分別就係加價密咗

似乎有語病語義重複左

我驚寫狗不得內進佢地睇唔明

真心有諗過貼張紙係門口寫

冇野問啦？

會唔會有種自卑感？

多唔多大學生做經理

好多年前見過 11K 冇做

其實有
所以放工一定會換衫
成日都唔明點解D人可以著住件制服周街去

唔多 20個入邊有一個到
依家大學生入去做manager trainee (MT) 15k

見到人地著住件制服或者做M記，我完全覺得無問題
但係我幻想自己做或者著件制服就會有種自卑感
我諗有啲人諗法應該同我一樣

食左幾多女女？

那有女，你老母